Модуль синхронизации Opencart4 и al-style.kz по API

*ВАЖНО!*
При импорте каталог полностью очищается и создается головная категория каталог, весь импорт происходит в нее, позже будет добавленно несколько опций

 - Получение товаров al-style.kz по API
 - Цена розничная из каталога
 - Отображаются только товары в наличии
 - Импорт по категориям
 - Автоматическое обновление каталога товаров по CRON

 В последствии будет добавленно

  - Указание верхней категории при необходимости
  - Настраиваемая очистка каталога
   - Полная очистка каталога
   - Удаление только категорий Vender
   - Обновление импортируемых категорий
 - Настрокйка наценки

 Модуль бесплатен благодарности в ВК, хотелки туда же https://vk.com/trjflash
